不合作運動正式開始

林鄭政府只肯暫緩修例
並非撤回方案
充分表明其捲土重來的野心

作為負責任的香港公民
我認為需要畀各界知道
林鄭政府再無能力、無認受性、無辦法繼續管治香港

歡迎討論各可行方案
旨在向政府施壓
目的只有一個
就是要求政府正式撤回方案

當然
我們不希望有巴絲打再因爲任何原因被捕
所以我們要採用「合法但不合作」的行動，包括：

1. 任何時間在地鐵感到不適，必須即時通告車長

[Gear撚] 催淚彈對防指南

2. 看見任何非法泊車，必須致電999求助

各司機大佬如果收到牛肉乾
請將矛頭指返向警方～

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

3. 抵制中資銀行

如果有戶口嘅
唔駛取消戶口
只需要留返一百幾十最低結餘

如果閣下係HR
請鼓勵同事使用非中資銀行為出糧戶口

4. 取消中資電訊商服務

23條係撤回
點解修例係暫緩?

唔好搞不合作住 聽日出左黎先

同步啦
都冇抵觸